警方表示，經初步調查，相信鴨脷洲浮屍事件沒有可疑，列有人遇溺。

疑點1：遇溺🤔著鞋游水？

疑點2：有無覺得熟口面

疑點3:
上次荃灣男浮屍，可以有名有姓有官司有女友上哂報
今次點解連個姓都無？
半日都唔夠就分到自殺定遇溺？
疑點4:
之前已經有人講過 男嘅一定被跳樓（因為已經被打到全身骨折）
女嘅一定係浮屍（因為浸完鹹水就乜都驗唔到）
疑點5:
唔理黑社會做定黑警做 最可疑嘅係，咁多單都無可疑！
現在只欠一個真相，我相信亦希望香港人會等到！

痴撚線

推

名都冇會唔會癲咗啲
平時都知個姓氏係邊個之後有家屬黎
7月打後既自殺基本上都冇

黑衫黑褲白底黑波鞋年輕女浮屍

今次連遣書都懶作

當人傻？？？

點解唔驗DNA

希望他朝一日我地可以還所有義士一個清白

人地想毀屍滅跡

根本冇諗過通知屋企人

Up

完全俾人淡化！

依家連手足邊日死都唔知

推返！

殺人犯

Rip

完全冇人記得

唔可以被遺忘